復活節假比d 野你玩啦

上次聖誕節見大家都玩得幾開心。
復活節無聊既就黎玩啦

利申，今次唔會見到我真人，報名送個whatsapp no. 比你

唔識玩黎唔黎得

Sure la 你識玩我仲驚 一陣比你話我低能

第一眼睇到個活動係4月1日搞

20178年 冇命去

20178年 on9

摩摖力很強

我隻死廢手多手得濟，我自膠
勿小

我唔做呢d 整蠱人既野既
我鍾意等大家成個復活節悶死左最後一日先比d 野大家玩。

改番啦 唔好笑我啦

超左齡

嘩！$10/位....連登廢青一名，$10都冇.....

你真係無既，唔收你錢又點話。唔好呃我wo

一直都想玩 , 不過身邊無咩朋友玩

報名黎law 我地一齊玩

可惜我果日約左人，有無d 咩方法可以隨時有人一齊玩game 嫁

我地另外有個gp 會定期係到招人玩既 但唔係隨時law 大約一個月多一次

巴打我想問係玩咩board game?
Btw 星期一唔得閒

賭開幾錢一鋪?

玩既都係可以一班人完會哈哈笑既game
E.g. 矮人金礦，dixit , 牛頭王 個d 咁la

岩唔岩你？

通常我慣左All in.

未玩過但應該岩呀

你玩過乜

Btw 各位 8 人成團 唔知有無巴絲有興快d 留名啦 星期六晚決定成唔成團